美麗之最第二段點解？

但你竟 用決心 任意放棄所有
獨個走 我要殿後
視線跟著你走 直到你放開所有

同埋

說過愛你要接受意外
......
等著你 目光未會離開

呢兩段係講緊俾人拋棄？
聽左好多年都覺得呢兩段同首歌唔夾

呢首歌根本係首sad歌

呢首歌唔係講緊老夫老妻，其中一個走先咩？

等！！！！你 回我身邊繼續回味
次次聽到都打曬冷震

聽唔出

我咁理解

個女仔係工作狂
為左事業放棄左個男仔
個男仔依然等佢
好似好奇怪

其實首歌用唔同角度睇, 係可以套入好多人ge人生當中,
一個比對方遺棄, 但仍然相信對方的人.....
對方選擇離開, 但仍選擇等待的人......
對方離開人世, 但仍傻傻等待的人.......

有條毒撚溝到女神
最後俾女神飛左
跟住條毒撚FF同女神復合,
話要等成世

男人心一字馬又點解

一字馬->劈腿，即係出軌，所以先讓女人心擔驚受怕
好似係

中間有講 看你髮端灰色的點綴

你中文拎U?